隔牆有耳：MeWe港下載爆升第一 CEO︰絕不交資料予政 權（李八方）

隔牆有耳：MeWe港下載爆升第一
CEO︰絕不交資料予政 權（李八方）

Mark Weinstein

講開facebook，自從facebook不斷封黃絲戶口同專頁，好多群組呼籲網民棄用，轉投新平台MeWe陣營，噚日MEWE 嘅 CEO Mark Weinstein就發帖，話MeWe下載喺香港躍升至第一位，仲話歡迎香港人加入，又保證絕不會將資料交畀任何政權。

Mark Weinstein喺給港人嘅帖文話，因為facebook同政府分享數據，又對用戶作政治審查，所以來自香港同世界各地嘅人都加入MeWe陣營，佢話MeWe除咗冇廣告，仲講明呢個平台嘅個人訊息，絕對唔會提供畀任何政客同政府，仲話今年年底會推出中文版，八方相信到時一定更多人轉用MEWE」。

李八方

你呢下一定乜都得
唔擺太多個人資料落社交媒體，基本嘢啦

講丫，到你大左去到國家壓力，你可以點

希望MeWe可以堅持到啦

Mr.Mark Weinstein 請你唔好聘用H1B簽證嘅中文管理員

老鳳支持手足Mark Weinstein

其實MeWe真係好好用
但平時睇開嗰啲fb page好多都未開MeWe
所以仲未可以完全唔用fb⋯⋯

[MeWe移民] 請轉發!!!
近期香港人紛紛由FB/IG轉去用新社交平台MeWe,
以下網站整合了大量生意群組/興趣群組:

如果你都有開群組或幫你公司開MeWe專頁,
也可以留言給網站, 網站Admin會免費幫你將你既群組/專頁放上去網站上,等更多人可以睇到

[MeWe好處]
MeWe優點 1：無實名制
MeWe優點 2：無廣告
MeWe優點 3：任揀Emoji回應
MeWe優點 4：近似Whatsapp的Group chat 加Facebook 出Post功能二合一

香港人生意圈
香港商人國際連線
香港網店線上生意互助谷
網店線上生意互助社
香港餐飲業生意圈
香港零售業生意圈
多媒體/攝影/設計生意圈
建築及工程業生意圈
法律/會計/申領牌照/申請政府資助
免佣租樓/買賣樓宇配對
本土品牌/手作市集
黃色經濟圈
香港Marketing/PR 人圍爐交流
香港電子商貿協會
長工求職/招聘 HR萬事屋
$60以上PART-TIME / SLASH / 炒散 / 兼職 搵工台 HR萬事屋
JCI 國際青年商會香港總會
BNI 商會 - 世界上最大及最成功的業務引薦組織
身心靈平台
單身男女約會交友
課程/興趣班/講座分享谷
醫療用品/好壞醫師/健康資訊
香港寵物谷
美容扮靚靚靚群
爸媽交流/育兒BB資訊谷
香港婚嫁資訊谷
香港LGBTQ+ 谷
運動/健身愛好交流
420/大麻/雪茄/卷煙煙友
二手/代購買賣谷
香港動漫控
香港電競谷
偷食偷情秘密房
夜遊/出火/按摩討論區
香港旅遊谷
香港移民資訊總谷
各行各業黑店名單免中伏
HKU Yellow Alumni 香港大學黃金校友

主要係廣告商壓力，只要一日唔收廣告都無事

咁D錢邊到黎請PROGRAMMER同SUPPORT

首先要提升左保安先
唔係政府搵 hacker 要乜有乜

開page要俾錢

一個月 2蚊美金
靠呢樣開飯真係死得

人哋mewe應該比FB請少好多人做審查
Gab靠Gab pro都未死得
MeWe未死都好正常

唔洗censorship一回事,developer同security好撚貴WO而家你請個平D黎作為USER都驚啦而家講緊中共好大機會針鳩佢/拿料

一有廣告商，即係美國民主黨奶共嗰堆，最後又係迫mewe歸邊

咁你多啲user多啲page咪可以再請d勁d ge 人
唔洗一launch就已經完美ge
睇餸食飯架姐 盡做好過唔做
而且隔離Gab咁難做依家都有revenue

fb初期都話自己係全世界最自由

咪撚就係。面對巨大利益前任何人原則都可能有變。間野冇一個明確/可靠收入來源我真係唔係好信,保持兩秒距離
我當個CEO真係有熱誠,但下面班CODE狗/SUPPORT如拿豆住份相對低D既人工,面對巨大利益(收買)你覺得會唔會頂得住呢行仲要好興出BONUS留人,間野所講D賺錢MODE完全唔覺可靠

靠兩蚊一個月同賣EMOJI條數要幾多人大家保持兩秒行車距離唔好ALL IN落去

股票咩 唔好用咪唔用 好似FB咁咪轉場

好多人填自己真實資料上網反共,呢D網一為錢賣料果班就仆街

FB個班係咪仆左街

有國安法都唔諗移民 去信科技公司會保障私隱 唔好玩啦